向警員高呼「照夠未」 屯門男被捕

10 萬次觀看 · 星期一 ·
屯門鄉事會路及杯渡路一帶在11日晚上約有百多名人士堵路，並起火焚燒障礙物。大批防暴警察及後到場驅散，曾舉起黑旗、橙旗等作警告，施放多枚催淚彈驅散聚集人士。其後少量聚集人士退至河傍街一帶，防暴警察從多處包抄，其中有五名人士在青賢街的停車場被捕，及有一名男子在鄉事會路被捕。

另外，有一名男子路過時被警察用電筒照射，該名男子向警方大叫「照夠未呀」，多名警員隨即跑至對面馬路並將該名男子制服，及立即以索帶綁起雙手作拘捕。

On9

真係狗嚟，主人一叫就跑哂上去

都唔知拉乜.
個男仔咁就可能冇左48個小時.

同埋打+虐待

電話噤錯掣

好明顯有人唔想件事停

佢應該仲無辜過問跌左良心位巴打.

所以少人真係唔好屌狗 忍下口

其實用番相同既同既電筒照POPO有冇犯法
當然佢會照捉照打
但告得入嗎?

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

講起上來那位巴打現家點啦,
有冇告?

真係會嬲，未必收到口

好似立左辱警罪咁.

屌佢老味。。。講2句都拉

一條公眾地方行為不檢惡法已經夠死

推

會告你襲警

家陣情況應該慘過廉署出現前,

警權橫行.

唔知會唔會立埋敬禮法,
對住警察要敬禮

佢照咪照明
你照就係photon襲曱甴
原來襲擊罪係要個physical武器，sound wave都計

曱甴用嗰支，電筒專家個po有講，我唔記得型號
不過其實有好多差唔多甚至更加強嘅options

公佢贏 字你輸

辱狗罪